5-7萬盒仔車選擇

自己鍾意D四四方方嘅盒仔車，e.g. Toyota bB / Rumion / Suzuki Solio，budget 5-7萬，揀邊架好？

我唔識車，又無相熟車房朋友，求各位巴打比D意見

demio

想換rumion, 但天窗版好少同埋貴

BB open deck

天窗其實有乜用?

以前揸過bB，其實呢啲盒仔車，除非真係鍾意，如果唔係，都幾無謂吓...

Hiace

Bb & Rumion都有

Rumion is best

個人鐘意姐

認真答 睇天

試過漏水, 泊露天第2朝個地台水浸咁..........
又試過一路渣車一路水

rumion?

其實呢兩架有乜大分別？

我剩係知rumion有1.8 好力D，內籠比Bb大同埋唔係軚波。引擎波箱係咪差唔多？

唔係, 不過都係豐田車

cube z12

Porte

kia soul

Rumion啦
雖然都唔算平

完全2回事

Freed ok?

rumion 個款真係好靚
內籠好闊落 好舒服 零件又搵易
個人鍾意尾期款
水貨車價錢唔算平
你5-6萬可以搵到08年既車
如果搵10年尾期款都至少要7萬幾起跳

利申 rumion 用家

1.8 前期尾期有乜大分別？

想換呢架, 睇車時有冇咩要注意?
例如有冇咩特別易壞要睇?
謝謝

大B
首先你要接受到錶板係中間 有D人唔like

以我所知係包圍唔同，內籠d 櫈唔同
車頭車尾燈款唔同
用既引擎係valve matic 聲稱會慳油dd
如有有漏請補充

個人經驗要留意下沙板位置既內輪拱位睇下會唔會生鏽
一定要上架驗車 比師傅睇下有無大撞 生鏽 水浸
叫車房師傅幫你試揸 睇下機頭 波箱有無響
損耗品每架車都要換，所以問題不大
車主/車行講咩都唔好信，信自己車房師傅就ok
未驗車唔好落訂，揀車千祈唔好心急
等其他巴打補充

快d 入坑，依架車真係好滿意

聽聞大B都係Corolla 啲friend, 都係不死身，換偈油就基本上行得走得
P牌對呢架都好有興趣，但係好似仲大架過 Sienta

係唔係好野黎？宜家見到周街都係，應該易維修？porte係我宜家嘅心水目標。

但未試過車，感覺好過適合一家大細。載住老婆仔女去吓郊外，唔駛受啲dc9 氣同放屁味！

睇過28car d相好似bB 順眼過rumion少少 同埋bB 比較啱我budget。有無巴打揸過bB 可以比d意見？

舊款bB 00-04前期 04-05尾期 分別有1300/1500cc 4wd都有不過好少
前尾期最明顯分別係包圍中控同頭燈
新款就05打後
維修保養豐田車 其實都係同上面啲巴打講差唔多要換要搵零件好易
車行車舊款應該得返唔多 建議可以睇下fd group有冇啲私人放 搏下有冇錫車嘅車主放 bB玩味好重好多唔同部件改
有咩再問再答

係啊，其實豐田車都好穩陣，搵零件都好容易
大b 短身d 泊位方便

Rumion會唔會太舊，搵Porte/ Spade/ Freed 會新少少

我會揀Spade

Porte/ Spade/ Freed 係我自己心中太圓 唔算盒仔車

係嘅 但Spade 包圍咗又唔同講法

但其實渣出嚟會大方少少，你口中講既盒仔車即係要類似k car 認真會好mk

hkd12000 ship到架kcar仔

sor冇睇你話唔要太圓

我自己鐘意rumion同bb呢D
樓主就唔知
其實最鐘意jimny, 不過哪有錢

Bb 有turbo 版 rumion 唔陪佢黎

我以前用過幾年，小型家庭車一流，空間無敵

盒車有邊部盒得過新hiace呀
靈車都無佢咁盒

我係終極冷藏牌，岩岩上網買左10年白色RUMION1.8，要學返點渣

邊架 有冇LINK 幾錢

Honda Crossroad 都不錯，7人車，迷你Hummer咁，又四四方方咁

28car約交收，搵下條link比你 7.2成交。尾期頂板

呢架好似話好難搵件維修

Toyota Tank/Roomy 好正可惜無錢買

我都有KEEP住睇28 CAR D盤
巴打你買左果架幾多年?